En wie onder de vennootschap bij Monseigneur's reception in dat zeventien honderd en 80ste jaar onzes Heeren, misschien twijfelen dat een systeem gebaseerd op een frizzled hangman, poedervormig, vergulde naadriemen, verzuurd en een wit silk stockinged, ziet de zeer stars out!
